呼籲記者聽日問返過期催淚彈既事 過左成個星期都冇答過

呼籲記者聽日問返過期催淚彈既事
過左成個星期都冇答過

個個發言人都仲係IE 邊反應得切